覺唔覺十本輕小說男主角，九個都係黑髮

y

我都黑髮 我都係男主角

凡阿媽都係女人，凡女人都係阿媽
瞓醒就去照下鏡，世上總要有你D咁既廢人

因為大家都是中國人

很串呢

廢事佢諗埋一邊

讓他有點希望才能堅強活下去，銀河鐵道你沒看過？

你說得對 我錯了

我們互相理解了

但係d女就五顏六色

G

硬係有你依種反派 我真係悲劇男主角呀